有無人做飛機維修？

廿八歲先入行做trainee係咪太老

人工咁閪都有興趣？

入面D人咁閪都有興趣？

工作環境咁閪都有興趣？

on9先做飛機工程

同行＋1

巴打點解要做傻事？

咁多工程揀點解要揀飛機維修，搵得少又辛苦，雖然其他工程都辛苦，起碼人工高好多先喇

巴打解唔解答到我？

大學生果隻trainee ？
同埋睇你目標去到幾遠

您考到牌係幾ok
但都要落手做
利申 系ECO 最西既過境組

工程師返四放四
但壓力大 日簽十幾廿架機
又要對人對鬼

冇撚柒有鳩有錯
天堂有路您不走
地獄無門闖進來

日返十二個半鐘 朝七半晚八 食飯唔計錢
日薪工 WORKLOAD大 壓力大
有得食好食 通常返早都冇得食
返夜必定天光 做完過夜機 做早機
冇精神 跌親 撞到周時有
返完正更兩早兩夜 訓返一日 就要返SLIP
訓多日 又可以返正更 周身病痛 訓醫院冇人理
因為您唔係工作期間發生 病假多冇得升
升職加幾蚊 一日

做地盤好過，on9先做飛機維修

真心做地盤好過
您諗下十三個鐘，全程叫您開行去做野，一架飛機接一架機，重要架架都話急，唔可以DELAYE，冇得出錯，要求又高，人工又底。

LM啲更都on99，又早又夜，時間又長，訓教都唔夠時間訓

鑊氣大唔大？
有時諗飛機維修人工同整車差唔多，點解咁都未岀過意外

因為要求好撚高 危險重要既野會兩個人DUE CHK
所以真係安全以上
獲氣就係唔誠實可靠，不過依d去邊都炒

都係跟說明書做啫。
不過真係好辛苦，架機入面又焗又熱，真係寧願出外面三十幾度暴哂仲覺得涼爽。

冬天吹北風幾度落住雨翼頂都幾過癮

大學師定點

好運同有人睇起咪5-7年有牌

有冇咁差 我本身做升降機入黎，覺得唔差

本人做過倉、快餐廳、跟過電燈師傅。
未見過13.5鐘，全速前進，不過部門都好大因素既。

唔好6做
做飛機工程差6個其他工程